有冇人覺得削骨還父做完石敢當之後冇咁討厭

誰願見死不救 滴水不漏 像一顆石頭

冇喎, 一樣咁篤眼篤鼻

好過垃圾坤

好過姓洪條友

Same

順眼左

的確全部係套戲出現過的都順眼咗